hkbn狂cut

有無人係咁。無人就我自己on9

Hkbn 寬頻

Up

淩晨開始斷撚左

唔係好覺

岩岩上唔到
可能比雷劈斷左了

斷到仆街

琴晚斷到宜家都未上到

係咪應該打比cs

關唔關光纖盒過熱事?

熱到溶膠？

睇下著咩燈，多數唔關事
利申 師傅

咁間中斷線係咩原因?

好多原因，有時唔夠光，有時壞火牛